エーフィ 五毛狗扮澳門人引戰

發現最近好多五毛狗扮澳門人跟住開PO鬧香港引戰
就以エーフィ為例
香港人考AL?

唔知澳門啲嘢係咪真?

仲捉你唔到 “我地香港人”

究竟啲五毛狗收左中共幾多錢 一味係度港澳台引戰
當然唔止呢隻 仲有乜鳩扑扑車 詹乜乜 朱志賢 agxxx

而家真係好多五毛狗係度撩事鬥非
中共呢啲手法真係好撚勁

黎黎去去都係個幾招

點解樓主會覺得我係五毛，我睇唔過眼玄大師，朱x賢日日踩香港人

澳門人黑人憎就憎啦，仲要人扮咩

得啦得啦 叻啦叻啦
乞多五毛拎去比你老母醫病啦

又一隻五毛

憎澳門人就五毛

可能係我睇錯啦 因為成日見到啲ON9引戰PO就見到佢地成日提起你
歸類左同一類
如果唔係的話我講錯 SORRY

佢自己第一個post 就係笑鳩澳門人

澳門人：讀書根本無用，香港人只會死背書，HKAL靠背書就可以高分

五毛手法層出不窮
可以睇到中共用左好多資源係度分化港澳台
見到嗰隻五毛之前都好多台灣PO

我憎澳門就唔會開post叫人恥笑澳門
我係憎嗰三件垃圾不可一世態度

你講緊咩

Oh 被屈了

你唔係撩事鬥非，起下底知

你日日屌澳門再話香港幾威幾威 見到想嘔 日日搞分化既香港人